唔好睇少呢42萬市民登記普及社區檢測計劃

至傍晚6時累積逾42萬市民登記普及社區檢測計劃

普及社區檢測計劃後日展開，截至今日下午6時，累積有超過42萬名市民成功登記。在計劃首天，已有80個社區檢測中心的預約額滿，包括旺角麥花臣場館、科學園，佔全部社區檢測中心一半以上。

政府發言人表示，9月1日至7日的預約中，秀茂坪社區會堂、油塘社區會堂、尚德社區會堂、沙角社區會堂及馬鞍山體育館這5個檢測中心已經預約額滿，建議市民考慮預約其他中心。

發言人指出，普及計劃目的是以「願檢盡檢」的方式找出隱形患者，政府並無就計劃訂立目標檢測人數，會密切監察預約情況和普及計劃的運作，以考慮會否將普及計劃延長最多7日。

其實今次普及檢驗有少少似民主派初選咁
政府會可以計算到有幾多人仲係支持政府
不過有42萬人真係唔係少數目
我哋唔可以鬆懈

全民檢測可以保護香港人

因為可以直接搵出全香港有幾多人智商低過65

14日後再有社會大爆發
就一定係社區檢驗令到人群聚集引起

睇返一直以嚟嘅選舉得票，就知藍絲佔香港人口四成，唔係絕對少數，其實台灣都差唔多

有幾多被登記嘅人，測完未知囉

測完太少 都唔會話你知啦

測之前冇事，測嗰陣中招，
我就真係恭喜晒你啦

今次社區檢測係會有一大班港豬抱住「唔洗錢」嘅心態衝住去登記，加上數百萬嘅宣傳

初選調返轉，係要人抱住「盡責任」嘅心態出黎

兩條數根本冇得比較

當然啲官鐘意點樣玩弄同演繹呢啲數字就睇佢地幾唔要面啦

上次區議會投票 建制拎到140萬票左右
呢次測檢140萬 應該係基本人數

要加埋未有投票權的新移民和被挾去的未成年子女

好多藍屍因為要隔離番唔到大陸
佢地一定會申請呢個健康碼

留名等睇有人俾人用HKID Generator 搶咗嚟登記

出埋呢d垃圾post
知唔知有幾多人係強制登記
一個中資加政苦工 已經幾十萬人